地鐵咁大鑊都唔暴動的原因只得一個

就係大家手上有智能電話。如果冇得上網、俾其他野disract 下。幾條友傾下傾下就話殺上港鐵總部、反佢CEO 張枱。

郁下又暴動

早幾年有條傻仔成日係觀塘線大叫話要去打地鐵總裁XXX，又真係係九龍灣落車

真勇武

首都圈國電暴動是一宗於1973年4月24日在東京發生的暴亂事件，在日本又稱4.24騒動。事件原因是日本國有鐵道的工會發動按章工作工業行動導致通勤列車嚴重脫班，造成大量乘客在各車站騒動，暴動遍及東京共38個國鐵車站，包括主要大站如新宿站等，終致國鐵全天停駛至第二天早上繁忙時段後，共600萬乘客受影響。

16:30：在下班的繁忙時段開始時，大宮站的東北本線和高崎線列車已因工會整天的按章工作而脫班延誤60至90分鐘，致大量下班乘客滯留鼓譟，部分乘客衝擊並佔據站長室。

人既耐性只係夠用一個鐘，如果冇手機既話

但係成日見到佢，從來冇比人拉過

某部份連登仔想日想香港暴動 大亂係咩玩法 咁做對大家有咩好處